##Verzije objektnega modela
#### Verzija 1
Osnovna verzija

#### Verzija 2
- element.terasa ---> element.oblika
  * terasa je bool --> oblika je int
  * terasa: false - raster, true - terasa
  * oblika : 1 - raster, 2 - terasa, 3 - balkon
- terasa je nova oblika (brez stranskih sten), trenutna terasa je postala balkon